下次遊行舉banner應該舉"help us"

中國對待「中英聯合聲名」的方法令國際對香港更為關注

下次遊行時 啲banner舉曬help us尋求外國不同國家的幫助 表示香港人對現況極為不滿 但卻無法子爭取本應擁有的野

有冇得諗？

下次遊行
有先算

點解咁撚多人會天真到以為外國會幫我地

北韓都無人理，理你香港？

就係有你依d人，拖慢晒個進度

明

點解成日有人以為外國唔會幫我地

北韓重要性點同香港比呀on9

攞埋護照，一齊走去各自嘅領事館請願

香港係世界上三個國際金融中心之一

北韓有冇得上網？有冇新聞自由？言論自由？人權？

拎北韓同香港比真係話你戇鳩驚你嬲

( Show Blocked User - fin-de-siecle )

Push

不如警犬舉開槍你舉don't shoot us

香港重要，但香港人唔重要阿on9，你唔影響到佢地利益，佢地睬你都傻喇，最多咪出下聲明。我贊成各有各做，向外國埋手，但唔係淨係舉banner依d on9野囉